點分個男仔係當你家姐/細妹咁，定係可以發展嘅對象？

如題

可能當你係家姐細妹咁同你發展呢

會唔會做啲曖昧嘢？

男仔最鍾意屌契家姐/細妹

你講下你個個案？

同問

會約出嚟睇戲食飯，喺公園傾計傾到凌晨

但又唔覺有曖昧

但係你鐘唔鐘意佢先？

有好感，但唔sure佢係點諗

去試下佢！俾啲暗示佢

求高手指教

性暗示都要教

中上樣以上一定想屌

開房

又唔洗下下都咁掛

小妹未夠班，去唔到中上

就算任何時候，同個男仔見完面，個男仔會堅持送你返屋企

呢個行為多數個男仔對你有好感先會做

咁冇送到係咪冇機喇

一次都無？

冇阿，我地同路翻屋企，次次行到交叉路就分開返了

傾多 d關於拍拖 d野，例如朋友點樣點樣拍拖咁。

好地地冇啦啦做乜要當冇任何關係既
異性朋友做兄弟姊妹
真係咁缺愛咩？
仲要講到得當佢家姐/細妹 唔覺得好奇怪既咩

直接問佢

當你妹都可以發展~ 拍拖之前男朋友對我有好感但當我妹既，仲試過嘗試幫我說合我同弟二個男仔~
而最後表白都成功左，所以真係鼓勵你去表白！當然都有可能會冇feel唔成功啦